機場有人播"海闊天空" 我有不詳預感。。。

佔中係到唱歌 我即走
遊行唱歌嘉年華 我即走
機場無啦啦又係到唱
係咪其實真係開始有大台了

咪再醜化家駒得唔得 本身呢首都唔係protest song

麻煩大家積極推post
無論現場討論定戰術
一定要推上熱門！

我頭先聽到都：乜 撚 野？？？

本身成個運動都冇咩人唱歌大合唱
請不要做多餘既野
繼續向遊客宣傳

播do u hear the people sing都冇咁嬲
機場集會作用唔係自high呀各位

直接屌/播其他歌cover佢

唔好大合唱膠化件事

播 game of thrones theme仲好

邊度播？
邊個話播？

公道啲講

大家係對「今天我」特別敏感

咪搞依啲啦大佬...

屌

屌你老母又玩分化
十月一日同你班共狗玩撚大佢

小心左膠，提防左膠

現場係愈來愈多人
做番第一次集會既野已經好夠
唔好自high啊

外國人知撚呀？

咪播歌好嗎
我地仲有得「今天我」咩？

我即刻屌左出黎，又黎今天我，不如齊心唱do you hear the people sing 啦
宜家又係到叫黑警，嗌下Democracy now，拜託

叫播歌啲撚樣收皮啦

其實點解海闊天空比人騎撚劫左，點解唔拎番黎用？？？

明明首歌無叫你散水，仲好熱血
係講一個人放棄一切去擁抱自由

好多打手負皮我 唔該各位戰友比正皮

唔係播，係有個阿叔keep 住彈結他

有無得叫佢停呀

但唱歌反而多遊客圍觀
覺得膠可以唔唱既
不指責
Free HongKong

屌 邊撚個
一陣又出來籌錢 交叉手？

係都播DO YOU HEAR THE PEOPLE SING

今天我 比班左膠騎劫到變左抗爭失敗既代表作 好難唔敏感

其實場場都有人播
係今次個場太細你聽到
沙田個次大遊行已經有
雖然我都有心理陰影
但播歌係自由黎

原諒我這一生不羈放縱愛自由

所以話和理非真係累事，唱撚夠未呀又今天我

多鳩餘
呢首歌係幫唔到士氣
同時諗起雨革柒輸

咪係
唱海闊天空真係侮辱
明明五年前衰過，呢首歌變咗污點

612 晚 金鐘近太古廣場有條撚屌自己帶咪叫人一齊唱

五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

雙普選設時限，為港獨正名，不能無了期五大訴求

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

以前泛民唱完就遊行完結嘛
搞到大家有散水歌嘅feel

唔撚係講笑 而家聽到呢首歌我會feel到好老尷

叫佢哋唱返do you hear the people sing囉
和理非係會有歌仔㗎喇

快d睇下邊條仆街播今天我

去到機場就用英文
我地目的係宣傳

切勿嘉年華

岩岩有人播
AMANI NAKUPENDA NAKUPENDA WEWE

邊撚個會明

最好熄咗佢

痴撚線

你班撚樣係咪敏感痴撚左呀？唱do you hear the people sing果陣你唔撚話有大台？唱激光中果陣你唔撚話有大台？

你話勇武緊嗰陣播就戇鳩啫
明明呢個係和平靜坐集會
播下歌又有何不可 又唔洗太敏感

其實如果真係要播歌，不如“家明”仲好啦，我覺得幾啱前線勇武

播天琦首十八好過啦

首歌係失敗走佬去第度

即刻屌柒佢

唱do you hear the people sing

邊撚個播呀

我屌啊

一齊大聲屌啦

唔好咁啦，機場係對外宣傳呀！唔係香港人加油站呀！

不要說推，試著說:
對準政權！唔再膠化！

【來自雨傘失敗者之一的警告】向膠化、大台和政府記招說不

嘉年華out晒

一播就令我諗起以前一播啲人好撚high 然後第二日照番工個畫面

唔好播啦。。

唉，一聽到今天我，好14年

好彩冇去
又變嘉年華

睇黎你5年前未上過街
死開啦P牌

拆大台

【和你飛】機場集會文宣資源集合

播都唔會播海闊天空啦
求下左膠撚updata下啦好冇

大你老母台咩

撐警出埋肥媽 實有大台啦

同埋嗌自己香港自己救，全部都係到圍爐

推人入機場啊

On撚9 又播呢啲歌

叫佢停咪得你係現場嫁

嘉年華咁老土野， 應該係啲老土人做

機場集會個班不嬲高質，係咪有人混入去？

光輝歲月會唔會好啲

嘉年華化咗個活動

提防 大喇叭 左膠

請勿膠化

我覺得播do u hear the people sing 好過啦
鬼佬一聽就知係革命歌

搵人睇下係邊度播, 禮貌地叫佢收皮啦

依家唔係唔比唱歌
但揀埋啲令人咁敏感既歌有乜為姐

Do you hear the people sing今日大把人唱
英文歌全世界都有共嗚 所以完全冇問題

首海闊天空令人諗番起哂之前打敗仗
又係大台首選歌
外國人又聽唔明

明唔明個分別呀！

係 好嬲

LMF啦

僅記: 兄弟爬山 各有各做
不分化不割蓆不篤灰
咁就玩核爆都唔洗驚

唔L係啊

又話有放映會,放左去邊?

你冇去過上次個機場集會咩，就算佢地要唱歌，你真係冇得阻止

罷工嗰日有人播，我都立即離場

Diu

呢隻歌完全變咗香港人既恥辱
五年前雨傘革命失敗既恥辱
唔知點解仲有人播呢隻歌

播返LMF刺激下

其實唱歌係想感化邊個

冇錯係

因為唱乜歌我都會走

又想步今天我後塵

[AN/IOS] 發夢罷食App - IOS 出左啦

Cut佢歌啦on9

全世界推行動ＰＯＳＴ！

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

冇去 有播？

Agger
Valerian steel umbrella

又唱今天我???

機場唔唱有咩做，入得去都和理非架la 唔通起晒貢咁咩，唔好係戰場唱就ok 即吊

其實可唔可以唔好圍爐嗌香港人加油，呢啲唔使嚟機場做啦

左膠: 比 D 掌聲自己! 而家係階段性勝利!!!

今天我....

咪撚再唱啦屌

播歌等如大台？
呢個邏輯同葉國謙話今次運動一定有黑手咁上下

Do you hear the people sing?
Singing the song of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade
Is there a world you long to see?

Then join in the fight
That will give you the right to be free!

Do you hear the people sing?
Singing the song of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

Will you give all you can give
So that our banner may advance?
Some will fall and some will live
Will you stand up and take your chance?
The blood of the martyrs
Will water the meadows of France!

Do you hear the people sing?
Singing the song of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

屌 一聽到又諗返5年前....

有呀，間唔時又唱又播啦，但本身係和理非活動，我理解到係用嚟凝聚士氣既

之前遊行都有政黨定組織響檔位唱
仲話係香港民主之歌

瞓撚醒未

唱完歌，快撚D嗌番口號啦

Fight for Freedom, Stand with Hong Kong!

有冇人行埋去禮貌stop 佢

唱歌同大台嘅關係喺邊

講真 革命唔係唱歌就算
如果唱歌可以改變世界嘅話晨早就有小魚仙戰隊啦
唯一接受嘅歌可能係sing hallelujah

聽到就做野趕走佢地啦
唔理唔理就令好多人以為真係有大台
抗爭人數會減少啦
呢期港共係咁吹有大台就即刻出現咁多大台動作
明眼人睇得出咩事啦

之前明明話唔會再播海闊天空
要播就播JB首屌狗或者LMF首WTF

Stop 佢啦

播都搵第二首

Hall B有人自彈自唱，啲旅行好buy

啱啊呢首都唔錯

好心係機場就唔好拿住結他唱歌啦
而家營火會咩

分化完未我吊你老母

遊客

依家多番啲嗌口號
我覺得"光復香港 時代革命"加個英文版會更好

屌走佢啦

唔好教條主義，人地覺得唱歌work，就俾人唱

要記住當年係點輸

真心愈來愈有左膠味

hallelujah

中聯辦策劃元朗恐襲事件，唔可以比佢沉
大家入去大大力推
[整合] 葉虎門資料整合

不重蹈2014佔中結局，大台不代表我

呢啲係左膠
或者咁講，講明各自爬山你唔鍾意可以好聲好氣咁叫佢唔好咁做

兄弟爬山！！！！！！！！！！！

唔撚係呀

講完又講
沉默控訴啦 唔該
要遊客睇SHOW 定要遊客知道香港發生咩事啊

呢點我都明
不過依家打手當道 林鄭轉策略 令人好敏感

咁本身搞機場觀光都係左膠活動
話不叫口號不派傳單

屌，又嗌加油又嘉年華

呢兩個月個個都避左呢首歌
邊撚個又拎出黎

push

推

又唱歌，散水味濃

14年就係唱到收皮，和理非請杜絕左膠

又變左嘉年華?

真心好癲示威聽呢隻歌

做左膠都係自由黎
做大台都係自由黎

好憎

唱英文歌

播海闊天空不如整放映會啦

明明係接機去同外來旅客解釋香港依家既情況。仲咩搞唱歌

邊個起大台阻勇武就係鬼！

膠化完未呀？

收皮啦抗爭呀依家

左膠又泥騎劫？

首歌係其實抒發想放棄嘅情緒

好似因為因為機場唔可以主動派傳單？旅客自己拎就可以

屌走佢

已經beyond 金曲串燒了

屌
on9架

又分乜撚野化
班左膠又想愛與和平大台搶佔運動你仲講不分化做乜撚野....

英文歌啦

機場本來就和理非 唔通入去兇遊客咩
各有各做啦
同埋唔好再咁多大台post 啦
啲行動post 上唔到熱門

要播就播Do you hear the people sing,其他就不了。好撚大陰影啊屌

不分化

叫口號啦
唱乜歌..

開始膠化

今天我~~~~

有啲唔老黎

唔好屌, 保持安靜就係對佢地最好的回應, 屌反而比人自亂感

人地播, 有人付和唱, 可以點?
咁你咪做其他野等人付和lor ...

咁播番激光中

唱乜鬼海闊天空，就算唱都唔該唱Do you hear the people sing 啦屌

機場集會係和理非主場 點解唔唱得歌?
你可以話佢唔應該唱呢首歌
但唔撚係話唱歌即走又有大台呢D撚屌說話囉屌你老母

屌又黎

不敢直視 好柒

機場相關post都照推啦 其他post完全推唔上

今你老母

玩laser gun膠夠啦，no more pls

三毛紅色警告注意

你正在收看分化post,
請注意風向

冇啦冇啦

播lmf好過

屌你老母膠完未

唱乜閪歌？

邊撚個播呀屌你老母

我自己覺得唱咩歌又唔係好敏感嘅
不過睇番自己對咩人唱咩歌囉
機場有外國人就緊係唱DO YOU HERE THE PPL SING
去到膠鐵站先唱番今天我啦

不推文回覆

搵人帶頭傾戰術啦 佢要唱由佢自己唱 仲有兩日啊 利申出緊黎

唔好意思ching,想正評hi到負評
自膠

唔好為左一首歌互屌

AGREE

811 北角嚟返場震撼教育

唔關事嘅, 和理非主場黎嘅

請善用不推文回覆
咪再推呢啲話乜有大台嘅post
幾撚時有大台/開始有？
擺到明帶風想屈想分化
收皮啦好嘛？

唱Sing Hallelujah to the Lord仲好

唱DO YOU HEAR THE PPL SING啦
遊客邊識聽海闊天空

你播第二首蓋過佢囉

屌你D陰影出返哂黎

尖沙咀都有人播啦

oh no

想但係無呀嘛

唱歌幾好啊... 集會可以有叫口號，唱歌又可以令遊客停低腳步
唔係全部人都負責做派嘢㗎嘛，我地咁多人。

唔係搞嘉年華，只係換一種表達方式。

邊條友播呢首呀
要播都播do you hear the people sing 啦

我唔係分化
想講要播就播英文歌

尋日六合彩開乜？
係咪聽日開一樣嘅？
不嬲音樂都可以令人群團結起嚟！
兄弟爬山、各有各做
海濶天空唔淨係香港人識㗎！！

可唔可以叫大聲公收聲

唱sing hallelujah to the lord

好多人唱左歌打左卡就以為付出左

我想用呢班人同popo換義士

入過臭格夠威好耐

又今天我，到底係到做乜鳩

夠曬國際化

有個外國老師希望大家可以唔好嗌口號，佢想直接用英文用speaker同啲旅客講香港發生啲咩事。
喺B區

五大訴求，缺一不可！

咁和你飛不嬲都係嘉年華 和理非回合架啦

要播都播我是憤怒

和理非主場
吸引遊客注目

靜坐就靜坐，唱乜撚？

唔分化 各有各做 佢唔阻你做你野就得

Today me

on99 係國際機場就唱英文歌喇 英文系國際語言呀嘛

要播就播Do you hear the people sing，播乜9今天我
14年聽唔夠?

大推呢個

和你飛播歌關你閪事呀?

行埋去有禮貌咁叫佢唔好播
或者比佢播一下就好
希望尊重返個活動
如果串柒柒就鬼多啦

依首歌可能本身冇問題 但2014玩到爛咗 俾左膠 大台騎劫 更加唔應該用返

不割𥱊 但堅守冇大台！

政府最好你哋每次都玩快樂抗爭

I hear the people sing 海闊天空

仆街啦, 膠化啦屌

仲有We are the world
仲難聽

無人帶大聲公去 屌醒圍爐友

海闊天容係示威場上嘅綠柚子

叫返五大訴求
缺一不可

我見到佢不停走嚟走佢嗌，但冇人理佢

叫佢去同派傳單既手足講
佢地應該有辦法

和理非集會係咁架啦

播咪播
有旅客識仲好

次次遊行都有人唱今天我喇

整張 you know nothing , carrie Lam
Poster出黎都好喎

唉，咁樣唱晒歌，只會令人冇晒危機感，
同時會令人覺得衝擊行為係過火。
希望現場唔會有太多人跟住唱。

又唱歌
雨傘就係咁失敗呀
唔好比歷史重演呀

一今天我一定死

先唔講立場
不過第一次機場集會係都有唱今天我

DLS 五大訴求呀 講英文啦

大家一齊講英文
Five Appeals please~~~~~~~~~~~~

班廢青英文咁廢識鬼唱
上次大球場唱完第一句大大聲之後就唔識唱

Push

85屯門又係咁 即轉場

分咩化 左膠就收皮

外國人行過睇到就心諗你地成班人坐係機場唱歌？
有人唱我建議搵人大叫free hong kong我實跟

播呢隻挑機囉

唔好分化 各有各做
本身機場都係和理非回合

有冇人播下lmf

搞到好似集會比人睇我哋有幾開心咁

播歌一D問題都冇喎，係應該要與時並進D啫，而家Beyond變左撐警會先播

其實你係機場大合唱，個畫面震撼過你派傳單叫口號，更多畫面比外國人睇到，佢哋會影相，會拍片，佢哋就會主動去了解香港發生咩事

玩核彈都唔割席，各有各做，不要變得敏感

用其他口號騎却，例如光復香港

其實佢地會唔會因為唱歌就唔爭取5大訴求先？
如果遊客buy咪由佢囉
佢用佢既方法，我地用我地既方法

唱孤星淚仲好啦屌 咪撚膠化成件事

和理非集會不嬲都係咁

你係咪誤會左今日會做啲咩？

播歌咪播歌，好過放火先

14年陰影

不祥

關你閪事

唱聖詩都還好

咪係
香港有撚雪咩

播歌好過放火

機場個活動係文化宣傳
一定要自己扮到有幾慘得幾慘
咁先可以感化到外國左膠

岩呀 唱歌係想引起遊客注意 咁其實咩歌都無咩所謂
大家唔好過份緊張 一聽有海闊天空就驚有大台

雖然老鬼一定對呢首歌好敏感（包括我）

但我覺得既然大前題係「不割席 不督灰」
其實大家都唔應該分和理非同勇武
冇話你一定要咁做或者我一定唔可以咁做
總之唔係害到自己人
雙方堅持自己理念
咪算囉
場運動一日有大家 一日都未完 一日都未輸
但自己互相指責 割席
第二日就大家一齊輸

太空館唱過就算
唔好再唱啦
唔該

今時今日我最憎既歌就係海闊天空

唱歌好洗腦

播無盡仲貼切啦

播巨輪好過

我覺得呢種條件反射好痴線

只係呢首歌實在太令人想起五年前既失敗

不割蓆 不分化
佢有佢播
您有您出

我知大家有不愉快回憶
但係各有各做 要播咪由得佢
就算係機場播 個氣氛都唔覺得變左嘉年華

太空館雷射之夜玩得仲HIGH啦
唔比人快樂抗爭既?
總之不忘初衷就得啦, 唔分化

唔係話唔可以開開心心做
但係比人睇到開開心心 咁咪即係香港一D事都冇

唱左好多次都唱唔到 好多人都無唱

利申616第一次參加
個日就已經聽到有人播

盲既都睇到你分化啦
請埋啲弱智仔番黎
維穩費真係易呃

可唔可以講多啲

咪唱

講五大訴求啦好唔好

唔好分化

咪撚唱啦，唱都唱d英文歌啦，人地知鬼你咩係海闊天空咩

屌哂你地話唱歌無問題班友 知唔知我地入黎機場做咩架

係咪要比人見到我地開開心心係度搞嘉年華呀

其實我聽到都會唔開心
不過大家要記得我地冇大台，冇人可以叫人唱／唔唱，衝／唔衝
唔喜歡既可以接力唱第二啲，有人BUY你就會跟

各位加油，放工黎！

唱歌導致運動失敗

好似養狗=gay一樣，根本就無撚有logic

又今天我 最尾咪得你同我 不如轉唱家駒嘅 爆裂都市 呀

唱咪撚嘢歌啊又

唱歌都唔得？

不要唱今天我,試著唱can you hear the people sing

有個外國老師希望大家可以唔好嗌口號，佢想直接用英文用speaker同啲旅客講香港發生啲咩事。

喺B區呀

唔好唱歌啦 頂
叫口號

嘉年華？

勇武一族請留力
依啲和里非左膠大會可以等佢地上場

啱

一聽到歌即時起身去最左最右邊坐

和理非大會應該去用英文向遊客promote下
或者播吓片

你係咪誤會咗營火會

總之歌唔係重點！重點係引起關注

唔好唱，專心同旅客/記者解釋咩事，推

唱乜唔緊要，開手電筒，上報都靚d（張相可以吸引到大家黎睇）。其實做乜都系想多d人知，系想上報啫。

鬼佬聽得明今天我?

嚴打左膠3毛
和理非播歌做乜

播啦
Cover佢

冇錯 所以我第一句都講自由己有呢個恐懼

但大家要認清個事實
1. 14年輸 唔係因為首歌 係當時主流民意只支持和理非（同今次已經唔同） 最終俾689拖死
2. 今次既抗爭者 已經係第三代既被選中既細路 已經唔係同一班人 首歌既意義未必同我地一樣
只要宗旨係冇大台 冇膠化 大家唔切割
就攪唔散場運動

三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

唱歌唔係問題
但係如果對象係外國人嘅話
唱都要唱啲佢地明嘅
至少都英文歌啦
唔同意嘅，做自己覺得有效嘅嘢e.g.派傳單

兄弟做嘢，只有位置，無分派系

我知道部份人想做「勇武派」，但機場嗰頭得一個出口，屯門至赤鱲角連接路仲未起好！倒不如…

張學友嘅《壯志驕陽》

唱歌我就即走 dllm

上次都有人唱

冇人話唱歌導致運動失敗

但係海闊天空係廣東話歌

外國人聽唔眀

就做唔到入機場宣傳比外國人嘅主要目的

變左唱比自己聽

認同你
首歌大家識唱識背
集氣團結一流喎
又有message
仍然自由自我 永遠高唱我歌 走遍千里~
何必為反而反
或者一聽到就大嗌有大台咁撚敏感

唯一缺點係外國人唔知唱緊乜
響機場都係唱番 do you hear the people sing 啦

咪播啦屌

問題係唔好播歌 嗌口號好重要
歌聲cover左啲口號

唔好再推喇

Protest Song都係用返英文歌好啲，舊香港根本無乜歌啱用 其實本土音樂人應該好快會跟上潮流制作時代搖滾曲，this is an era of anti-establishment

好心播光輝歲月啦

係唱都唱Do you hear the people sing啦

Airdrop好過唱歌啦

do you hear the people sing 咪仲膠

又有人播今天我

希望大家唱"do you hear the people sing"

勇武做乜 唔割
和理做乜 都唔割
唔好再內訌啦
一齊加油好嗎

又圍爐自high

又有今天我

大家同旅客傾下計啦

咁就梗係要睇唔同做法有咩效果
不停loop不停唱歌當然On9
但播一首半首歌 我覺得唔洗太敏感

系你老母

而家係做比人睇呀
唔係比你地圍內打飛機用呀
明唔撚明呀

播屌狗就差唔多

唔該你地諗真d, 14年失敗係因為 今天我？

咁撚簡單？

Hear the people sing同香港又有乜撚關係？咁樣照用第二個地方ge野，我覺得撚好尷尬

消自己志氣呀
今日出黎做乜記唔記得
外國人撚聽得明你唱乜咩

其實太空館玩激光唱歌嗰日已經覺得有呢個感覺

今天我

自製EMP 行過聽到今天我就整死佢

起碼外國人聽得明先囉

有個外國老師希望大家可以唔好嗌口號，佢想直接用英文用speaker同啲旅客講香港發生啲咩事。

喺B區呀 手足幫手， 嗌口號港free Hong kong，啲鬼佬都唔明件事係咩，佢想直接全場用英文講。

14 年夠有試問誰還未發聲啦 14 輸係心態問題

揸緊中指

左膠和理非埋伏咁耐就係等呢幕出現,一有嘉年華FEEL就出黎騎劫

有人想唱首歌，其實有咩問題
依家又唔係成個protest都只係會唱歌
唱下歌其實都只係香港人加油嘅同義表達姐

推啊，老師跑嚟跑去跑咗好耐了

岩呀

集中火力文宣
去得既，對準我地要宣傳既人，外國人、遊客、國際媒體

不割蓆不分化
大家加油

播 Speechless

btw 屌你老母樓主又係大台撚

香港人>外國人啦係咪呀…

粗口始終唔太好，老土講句首先會流失師奶支持，教壞小朋友

其實可以播do you hear the people sing

播Beyond都播[我是憤怒]啦

咪撚推依啲垃圾post 咪現場行過去屌9佢lor香港人 咩狗屎垃圾都開po

雨革果陣用遮, 依家又用遮, 咁又係咪不詳?

14年唱唔夠？

唔唱得唔得

啱啱過去同佢講左 佢可以唔播
要播都要佢播do you hear the people sing

狗屎得過左膠和理非

海闊天空其實好多外國人識, 不過唱英文歌好d

咪再唱今天我

咁你黎機場做乜

咪撚係囉屌
14年勇武夠失敗過啦, 你依家又再勇武？

跟本唔撚logic

對海闊天空有陰影
怕左佢

可唔可以唔好唱

True

要唱自己返屋企唱啦

要唱就唱長城 話晒係大陸禁歌

同埋呢排好多post講返一四年
大家都開始對呢啲字眼同歌都敏感左

我想講，屌人唱歌真係好撚無謂小學雞

佢唱完今天我，跟著你唱hear the people sing, 得唔撚得？

其實你唔想唱唔好唱就得
正正因為冇大台, 自己想唱就唱, 如果今天我有市場, 點解要將哩個市場既人推出抗爭陣型
只要繼續宣傳冇大台就OK.

其實有好多歌 都有自由兩個字啦

外國人識do you hear people sing, 梗係唱佢先令到外國人有共鳴

邊撚個播，識撚左佢

播激光中啦，嘈

係咪都話有大台，我只係睇到你而家放緊負

去機場主要目的係比壓力政府，宣傳係次要啦下話？

叫佢咪拎黎唱歌啦
而家集會抗議呀做咩者佢

今日和理飛冇所謂啦
最緊要出返黎d示威同遊行咪撚搞依d

不要推po

你走左 咪自動分化左

有咩問題，和理非就係咁架啦

大台死全家

無問題!!

612又人唱C歌冇人屌唱今天猛屌

Is there a world you long to see?
Then join in the fight
That will give you the right to be free

啲歌詞咁直都冇關係？

係咪得依首歌世界有同感？
試下搵歌cover佢。

多謝14年班左膠

玩爛首歌

明明今天我係移民心灰意冷歌

14年唔係因為唱歌而失敗，而係有人無限割𥱊而失敗。

拆呀！

draw attention都有好多種辦法
咁樣draw到attention同時又可以幫自己友打下氣
點解唔可以？

同埋下下都用14年嚟比做乜野
根本所有野都唔一樣，點樣比較？
做同一樣野就叫做唔啱，咁好多野都唔做得啦
更何況兄弟爬山，出咗嚟嘅手足佢地有佢地自己嘅方式去表達自己
然後你地個個又屌 又會有啲人跟風屌
又唔諗下其實無傷大雅

唔好分勇武和理非，大家都係手足

agree

當聽唔到，兄弟爬山呀

唔鐘意咪去前面同播歌個人講
唔洗次次都開個分化post 公審和理非
大家都係香港人出黎抗爭 和理勇武不分化

唱皇后大道

小心左膠，屌爆左膠

所以咪敏感

根本唱今天我就係打飛樣玩spin

要唱歌neway 唱撚飽佢啦

中聯辦策劃元朗恐襲事件，唔可以比佢沉
大家入去大大力推
[整合] 葉虎門資料整合

請巴絲bookmark後定時推上頂

又今天我

屌你老母咪撚播啦

和平集會唱下歌可以既
但可免則免

咪撚再唱海闊天空啦屌你老母 首歌已經膠化哂
你唱完 大家去幫手果D原本精精神神都變士氣低落
係好影響其他幫手果D人呀大哥
合作少少 乖乖地幫手做實事做文宣啦

黃背心都冇唱viva la vida啦屌 衰左次都仲係要助攻港共既？

絕對係

根本應該要將呢隻咁有代表性既歌係左膠手中搶返返黎

屌真係進場了 一直都好撚憎今天我係呢啲場合播

可唔可以大家團結地屌走呢啲所謂大台

2個月來唔需要今天我
而家唔需要今天我
之後都唔需要今天我

今朝仲有班人話派名信片開埋谷
又嚟整紀念品喇前車可鑑都重蹈覆轍

今日係和理非集會就算啦，
如果遊行係咁真係唔屌唔得

海闊天空已經被定為散水歌

會打冷震
播就播speechless

唱你老母

不割
各有各做
(不推post)

唔知唱k表達到乜，播片好好多，唔止遊客，機場都好多香港人

好多p牌幫手推

首先唔好吓吓濫用兄弟爬山各有各做先

其實好撚7....

記得主題係要俾遊客知道香港發生緊乜嘢事

「我地依個社會，要攞番應有嘅權力，唔可以繼續教條主義，條條大路通羅馬，邊個方式可以推翻政府，邊個方式就應該去做。

相信和平抗爭嘅人，相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命；相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段，繼續去做。我鼓勵你地去做，我希望你地去做。我唔希望因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅嘢。 」

咁點樣先叫兄弟爬山？

兄弟爬山 各自努力

大家唔使太過敏感
千期唔好覺得係自己創造了運動 是運動創造了我們！

即刻大叫 五大訴求 缺一不可

diu 咪撚唱啦

對「今天我」真係好大陰影
就算太空館個日係咁玩膠歌都無問題, 但一聽到今天我即刻突發抑鬱症
你唱乜都好, 唔該唔好唱今天我

膠化成場運動都要接受

勿播歌 仆街

人類始終要犯同樣嘅錯誤

要唱歌嘅，睇睇Winter on Fire 先

推
好多唔知點解好憤怒嘅手足請睇

和理非okay

唔好唱啦

大台？唔錯，不如我地齊齊起大台！！！！
唔知有無幾千個大台呢

一聽到 今天有 就火都起

有冇人叫停佢

樓主一係就膠 一係就0.5
明明上次機場都有唱 你唔開post屌
今日唱先開post屌同話咩大台
引哂班0.5出黎和應

散水歌全面進場 大家小心

其實和理非唔係無用
只係香港既和理非選擇無用既方法行動

播do you hear the people sing 仲好啦

遊客識撚你今天我咩

咪撚再圍爐自Hi

啱就讚唔啱就講咁先係正確
唔係你做乜膠嘢都要接受就叫不割蓆不分化

冇la 而家叫光復香港，時代革命la

各有各做，不分化，不割蓆，邊個再講大台block邊個

唱歌係一種表達嚟
同嗌口號一樣
點解唱歌就係叫做膠化
同埋喺唔同場地都有唔同玩法
你話喺街抗爭咁就梗係唔撚唱啦
但好明顯呢個係和理非集會，和理非手足會相對多，佢地有佢地做法，點解要死口話人係膠化

2014真係好大陰影

越來越多跡象有人想起大台，仲有班連登仔柒柒下喺度拗

上次無去今次先去又係5毛?
分化咪就係你而啲

你經歷過雨傘未呀?

咁L鐘意Beyond同我loop 不可一世

do you hear the people sing 真係好好多，一嚟英文歌鬼佬聽得明，二嚟十個鬼佬起碼八九個有睇孤星淚，一播即刻勾起佢哋同感

佢係希臘人，30分鐘後要上機啦，佢想錄幾段多國錄音俾大家播，而佢好想全場俾佢用英文講一次個speech。我知要大家停低好難，盡做啦。

唔好剩係嗌口號，播speech啦。

大叫佢咪撚播咪得囉

海闊天空由呢刻開始係禁歌！！

打柒佢好過走，對家播呢

首歌好灰, 提升唔到士氣
要唱都唱Do you hear the people sing
有乜中文歌左膠都識唱?

叫人講英文口號就得，叫人播就播返英文歌又唔得

屌走佢地啦

海闊天空可以話係香港人嘅anthem嚟
點 解 唔 可 以 唱 ？

你可以因為14年嘅事而對唱嘅人有負面嘅情感同睇法
但首歌本身嘅意義由此至終都冇變過
都好適合喺呢個時候唱
係有鼓勵嘅作用喺到

播fuck the popo

push

國際文宣呀

自己班文宣又冇撚人做

依家係依家，唔係雨傘，唔好再雨傘失敗感走曬出黎，各有各做，核彈都唔割

屌你老母，有冇人去打叫停佢

屌你班友
有新功能都唔用

唱we are the wild

繼續今天我 自我感覺良好
唱歌聚集元氣彈砌底政府

同意樓主

革命需要流汗同血，雖然大家都唔想，但抱住嬉戲、隨和嘅心態去抗爭，係更難以爭取到政府回應市民嘅訴求，莫講話要真普選。香港人須團結同抱住必死嘅決心先有機會捍衛到自由。

請參考2013-2014年烏克蘭廣場革命的紀錄片Winter on Fire: Ukraine's Fight for Freedom（《凜冬烈火：烏克蘭自由之戰》）

呢首歌對外國人仲係有吸引力
機場唱吓都OK

根本係左膠扮既自己友

見起唔到大台就想搞散道氣

各有各做啦

P牌泛毛

要唱都唱光輝歲月啦

唔好再播歌，依家係抗爭，唔係嘉年華

各有各做，唔好再分化

機場集會個目的係為咗鼓勵自己友定promote俾外國人？
如果係前者，咁做咩要去機場先唱

不說海闊天空，
試下唱馬賽曲

播支那國歌
5星旗寫上5大訴求
班蝗接左會唔會停機

冇咩問題啦，和理非就緊係膠上次都有唱今天我

唱首歌打下氣又自我感覺良好？
依家廿四小時不停loop呀？

點解唔係播Do You Hear the People Sing

係咁架啦

其實好明顯兩樣都有 why not both????

屌你 聽首歌都唔俾
你係林奠？

呢個我都認同

呢首歌正正係香港最黃金歲月入面，最經典既歌，全球華人都一撚定聽過，大把外國人番唱，代表左，呢幾十年黎有無其他歌做到？全世界最有影響力，代表香港輝煌ge一首歌就咁比你地放棄。

因為香港再無野值得你proud of, 慘到依家要唱外國歌

仲要話首歌膠化。膠乜鳩？
因為你唔鐘意ge人唱，所以佢就膠撚左？
咁唔係小學雞係乜？

玩完了

正皮同負皮一樣

612已經有人播,咪又係咁

心態好緊要,唔使諗咁多

海闊天空首歌真係會令巴絲打諗返起14年，仲有本身首歌已經唔係好老嚟

唱今天我
同直接向大家講起左泛民左膠大台係冇分別

成日係到講核彈都唔割，兄弟各自爬山，結果又係到分化，一有唔同意見就標籤，你叫今日去機場努力既兄弟情何以堪

pish

唔好唱歌 一唱就返唔到轉頭

唔識從失敗中檢討就係因為你地未經歷過

要唱都唱不可一世喇

其實好多人好憎隻歌
播出嚟即刻輸左咁

唱呢首畀外國遊客聽都合理啲

要播都播呢首

最新反送中電音屌狗主題曲——《黃大嗶》MV上線

想攬攪分化
即block

嗯 你說得真對
唱歌起大台搞嘉年華係冇錯

一齊做

所有膠Post /分化Post
feedback唔多嘅，由佢沉
多正評嘅，先至負皮，再齋屌唔推

正經行動/討論/文宣post
同我推撚返曬上熱門啦

下一步
巴絲可以整合
分化撚同鬼List
Cap埋圖做証

大家自行決定Block
要救連登呀

唔好再提呢啲濕鳩 冷處理

根本係意志問題

成班P牌新會然撐大台唱今天我
仲要有人支持
嗯 幾好

去機場目的：向遊客宣傳呀屌你 而唔係自己係到打飛機

成班P牌話各有各做
班左膠唔撚係自己友嚟㗎
搵人叫停佢哋啦

你用遊客心態諗下
1.有人唱歌，我作為遊客覺得好奇，八卦既會係回國個陣search下咩事，但得到既資訊已經隔咗幾層
2.有人promote俾我聽，我立即得到本地人大量一手資訊

邊個有助推廣?

Pish

一聽到今天我即刻諗起2014點失敗
好似一聽到綠袖子即刻諗起考Listening

要講英文啊講英文！機場既唔該幫手作英文口號！

叫佢收檔la

14年勇武失敗都好提
14年雙學帶頭踩落龍和道賣義士試下勇武點樣失敗啊嘛

Agger!

播揸緊中指啦

關事都算，問題係唔撚關事

Do you hear people sing?
Do you hear people sing 海闊天空？

你要點樣說服現場唱ge人呢首係膠歌，呢首歌會令運動失敗？？？

咁事實上係個形勢唔同太多
見到依家咁多人屌就知
首先依家冇大台，好多人傾向勇武
大家埋頭做自己覺得啱嘅野 呢個先係依家嘅趨勢
而唔係受制於大台
所以冇得比

左膠真係好黑人憎

唱乜撚野歌呀，死撚咗佢啦！

各有各做 唔洗逼人唔唱

對準政權，要播都播 LMF 首WTF啦！
keep返住個氣勢啊你老母！

起碼都要爬同一座山，唱歌真係唔知爬緊乜
口號例如 五大訴求缺一不可/光復香港時代革命 起碼表達清楚
請問唱歌表達到咩？

exactly

屌你個腦咁撚紋塞，
唔同場合就唔同做法架la，
和平集會唔通丟石頭咩

好撚on9真係

十月一日可能無閱兵，有大事

千萬唔好俾劉細良（想做偉人），燒山（要名利）搞大台 ，否則運動必死！永不超生 你同下一代永遠變成大灣支哪人!

不要大合唱

大戰在周末，
上戰場前聽聽本土好歌。

係機場就播英文歌比較好

我地係抗爭緊 播歌咁開心做乜撚

海闊天空首歌根本傳頌緊阿Q精神

肥佬今鋪我撐你

所以咪話大台開始形成，比左個機會飯民囉

唔好唱歌 唔好回到2014年

69遊行都有

真心-唔好唱得唔得

係咪女村長又出咗嚟？

//......
「不分化，不割𥱊」係叫你班撚屌唔好拋棄勇武派，因為佢地被人篤灰就會坐監。
.......
「不分化，不割𥱊」唔係俾泛民柒咗既時候做擋箭牌，唔係俾冷氣軍師做遮羞布呀！
......// 節錄自伍公子Facebook

你老母吖
班左膠從來都唔係自己人嚟
有咩事班左膠第一個出嚟譴責
前線出事左膠就永遠唔見人
白衫俾人打就第一個衝上去救人
屌你老母而家仲要膠化運動

左膠不得好死

算啦，班人未經歷過係唔會感受左膠幾乞人憎，唱下歌姐洗死咩呀嘛

播無盡

唱你老母咩

又今天我
以歌聲擊倒敵人

聽到今天我, 2014啲失敗記億就湧返晒出嚟, 唔好播啦~~~

不推post回覆呀，屌曬你哋老母!!!

好唔老利

我只可以講呢一次嘅選歌未足夠顯示到大台嘅形成
btw 我係佢地我唔會夠膽 唱首海闊天空就已經俾連登仔屌到仆街

我地要基場 播基片

勿播！

越諗越嬲
播 "今天我" 都得嘅話
不如播 「心經」 啦！！
仲大威力啊！！

點會唔夠膽
天水圍一役有76羊牯仲肯信左膠
比我都跳出黎啦

今天我=左膠=大台=消除意志=散水=運動失敗

會唔會你你地係度上岡上線扣帽子

不推post回覆呀！
識唔撚識呀你班弱智，屌曬你哋老母!!!

此歌一出 先輸一半

同埋唔好侮辱和理非，和理非並唔係單單指做非激進嘅事，大前題係要對整件事有幫助
只要有用，幾細幾大都做，和平激進都做，先係勇武和理非各自爬山嘅意思

唱歌只會模糊焦點，尤其對只係"路過"嘅遊客而言，唔知以為你係合唱團，轉頭就走

不割 但有力唱
不如叫口號

係機場唱歌我覺得ok wo. 極度和理非做法 同雨傘根本唔撚同的運動黎

各有各做 又無阻人

唔支持 但係唔撚割

又唔係成日唱人哋和平集會咪比人哋唱下囉 有咩問題

你會唔會太敏感

又話兄弟爬山

玩火魔法放核彈都唔割

唱今天我就割？？？

好明顯啦，搞緊分化割蓆

聽到都嬲，仲衰過靜坐

唱歌有乜問題？不指責，：不割蓆

屌你老母叫停班左膠先啦

要講英文啊講英文！機場既唔該幫手作英文口號！

Five Demands!
Just and Sound!

上次唱we are the champion 已經夠7同奇怪...
可唔可以唔好咁啊......

唱歌都算 有個男人叫人走 講完之後話要睇大台決定點做 我屌咩 一堆人就當自己係大台？

不要說push or 推
試著說：
不要大台 不要糾察

認真，唔想分化既話，求大家就一下

真係唔好唱「今天我」

避免勾起同路人傷痛既回憶

求吓你地就當同情雨傘既手足

佢一路圍住個場行一路播
仲要唱到走哂音

不要說push or 推

試著說：
不要大台 不要糾察

唱聖詩！

你唔好喺度搞分化好唔好

咁有無人即時指出有問題？

有 我

加多句不要左膠唔該

兄弟爬山都要同一座山
班左膠根本就唔係自己人

永遠鳩坐唱歌

不要說push or 推
試著說：
不要大台 不要糾察 不要左膠 不制止勇武

嗯 你說得真對

屌左膠係撚分化
佢哋都唔撚係自己人
爬嘅都唔係同一座山
左膠爬緊嗰座叫道德高地呀
屌晒啲左膠老母

我話我哋係冇大台 佢就話佢哋只係中介 話傾完再覆我

如果就只係路過而唔留意，咁好明顯佢地係相對政治冷感，don’t give a shit about us，亦都唔會同任何人提起我地啦

係唔係有大台敏感症呀
Show 張貼紙 = 大台
開個記招 = 大台
唱首歌 又大台
都話無大台
就算有人想起 大家唔理 自己一個人大台？？

和理非唱歌都唔得
靜坐又唔得
搵人出嚟講嘢又話唔代表我
咁和理非做乜好

咪播啦

可以預見到所有和理非都被標籤為左膠

唱乜撚野歌

連登五毛水軍去食屎 聽住 唔理係唔係左膠 定唱今天我 總之支持五大訴求 就係同路人 核彈都唔割 好撚簡單 唔好複雜件事

你有冇落過場㗎
無論上前線做後勤定做文宣
大家目標都好清晰
請問班左膠播海闊天空又對準緊乜撚嘢呢
唔識分和理非同左膠？
不分化不割席唔係俾班左膠拎嚟合理化自己㗎
兄弟爬山都要同一座山

不要大台，不要糾察，不要今天我

傳單最大作用就係令任何路過嘅人都接收到資訊....
你覺得路過嘅人多定真心想知嘅人多？點解唔可以對準大多數？
同埋你講唔講到唱歌有任何一個作用？

係都唱長城啦屌

遊行->死線->升級

大家記住條式

五大訴求
缺一不可
柒婆軍政府佢依舊咁硬
唱歌提一提士氣就要繼續向前行

認真的事認真做阿，手足們。。。唔好再嘉年華啦

不要大台 不要糾察

唱歌絕對係可以引起其他人留意發生咩事，如果多人一齊唱，迴響聲大更好，啲人會問問題：點解呢班舉曬牌嘅黑衫人會喺到唱歌？
斷估合唱團都唔會戴曬口罩著黑衫唱歌啦

雖然我覺得其實會想了解嘅人自然會去了解

你話對準大多數，但其實我地做嘅野完全可以同時做好多
更何況機場集會係有靜坐嘅時間

其實比起質疑唱歌嘅作用，我覺得你係因為14年而對唱歌呢個行為有介蒂，但唱歌絕對係可以draw attention

各自做啦，今日咁多分化post

咪就係五毛要配合網上帶呢個屌左膠風而播嘅囉，老老實實唔係有人 2014 年到而家先知人人都對 今天我 特別敏感啊？

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
儲錢去旅行, 投資歐美
都唔好係香港燒肺

劏房波話香港經濟轉差
咁香港人要儲錢來應對

香港好多黑社會可能會打劫銀行
但係警察又怕左黑社會掉頭走喎
所以最好開埋外國離岸銀行戶口, 放D錢入去儲, 咁就安心啦

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
養成理財好習慣

大家幫手係Facebook, twitter, tg wts group 做文宣

幫手正皮. 推到熱門

今天我 好煩，可唔可以封佢做禁歌

上次雨傘比佢＂奏＂左79日

大台

左膠

今天我

糾察隊

[請廣傳] "不推文回覆功能"

大台 糾察 嘉年華
呢三個左膠元素齊晒都唔屌得

唱今天我同五大訴求有咩衝突
凝聚班人一齊去表態，呢啲係和理非嘅做法
你唔認同佢就屌柒佢就可以割佢席
咁有人唔認同放火叫人唔好放，你就屌人割你席，咁雙重標準

歌都係表達意見既工具
例如有人聽到長城，會認為係諷刺既中國自我封閉
所以膠唔膠化，是乎你唱咩架啫

不過有樣野我同意
既然今日來得機場，就梗係想引起國際注意
咁唱英文歌係會好d，起碼多d人聽得明

唔該唔好再將和理非同左膠混為一談
仲有不分化不割席係叫人唔好割前線
唔係俾冷氣軍師唔係俾左膠做遮醜布

一啲都唔應該歡樂，唔好搞到好似嘉年華

推翻暴政 爭取民主 理直氣壯
唔洗人原諒不羈放縱愛自由
Bull shit

我地要唱香港國歌

左膠係對和理非嘅污名化名詞
唱歌、分享、研討會都和理非會做嘅嘢，但呢啲都係俾人屌左膠
我梗係有落場，我絕對唔認同我哋自己建立一套教條要其他政治光譜跟，唔準人呢樣唔準人做嗰樣，咁同以前犯民嘅教條主義有乜分別？
只要大家目標都係五大訴求就已經係同路人

他日受左膠君子劍 勿忘今日果

啊 又 中 計 啊

.
文宣

Content advice for airport leaflets
I see that people are passing leaflets at the airport (smart PR move). However, the first rule of content marketing is that the content must benefit the audience.

Therefore, I humbly suggest that the content be altered so that the headline and bulk of the content is about how to stay safe in HK during this time

(protest area in the upcoming days,
what gear they need just in case, what to do if tear gassed,
how to read police warnings if a traveller happen upon a protest area, how to identify first aiders, traveller legal rights should they get mixed up in the protest and questioned by the police,
consulate phone numbers etc).

This is clearly a hot topic as evidenced by the many questions about safety we see on this subreddit.
Then, a portion of the leaflet can be used to explain the protest, how they can help, as well as the 5 demands.

所以我唔明唱歌可以點樣以五大訴求為目標
不過上面有人話唱歌draw到attention 我都唔講咁多希望啦

推呢個

話我敏感都話
再係咁落去
好快玩完

意思可以用其他歌

同邊個傾

Beyond 個三條契弟都冇係呢個運動到出過聲，屌佢啦。

應該播惡世紀

' 從沒有放棄過心中的理想？
背棄了理想 誰中都可以 哪會怕有一天只你共我 '

明明除左講擁抱自由 之外 仲講緊
堅持理想
表面上係講放棄 實則係嘲諷緊放棄理想既人

觀星果日唱都算

過左14年仲今天我
除左擁抱宣揚失敗主義玩膠
仲有咩成效

所以首歌 對講粵語既人黎講 普遍認受性先咁高
追求自由同理想既精神 無論處境 同表達既意念
同我地追求民主 面對打壓
不謀而合
再者 更係香港本土 龍頭元祖樂隊Beyond 唱
根本同獅子山下 一樣睇齊 代表 香港人精神

只係2014 雨傘 個某一晚 膠化左比人笑je 唔好再相抵觸啦

唔好啦 有心理陰影啊

係 你地矮化佢je 有歌係失敗左 仲唔可以再唱架咩？
藝術既野 本身表達既意思 無論外界點醜化 矮化佢 都唔會磨滅

唱歌正喎....
唔爭氣咁唱左

今天我~~

邊個唱/播今天我邊個就係鬼

其實係講緊好唔情願 去撚左日本仔地頭 而又好思鄉 好掛住香港 好灰炸

聽到好驚
唔好亂播歌

做乜鳩野

抗戰二十年

唔係播黃大嗶咩

播首歌都咁大反應？使唔使咁敏感

播歌冇問題 但播依首我屌
已經為左依首歌嘈過好多次

集氣團結一流？我覺得好多人聽到會想即刻走喎不了

就係因為頂唔順班友係咁唱今天我所以走左

仲有班mk係度跳舞cls

但我親戚今日聽到話好感動 其實大家唔好咁激動 和理非都係爬山各自努力 你唔唱咪得

唔好啊

播咩歌呀？
想點呀而家？

走開啦大台 唔要呀

點都好 唔好比左膠 膠化左運動 好撚重要

唔好重蹈覆轍

係唱都唱啲外國人明嘅嘢啦

咁好明顯做嘅野唔會剩係得唱歌啦？
你把口唱緊，你對手仲可以派傳單，你對腳可以周圍行，電視可以播架
講到剩係識唱歌咁
唱歌一嚟可以引起佢地注意，二嚟係鼓勵自己人
未必要唱今天我，因為會引起手足嘅唔開心嘅回憶

現實就係今日有外國老師想同外國人宣傳下都講唔到
因為唱歌既人太嘈

抗爭現場都好嘈啦，係咪要叫佢地收聲呀⋯⋯
就算嗌口號都可以搞到好嘈
認真問，咁想點先？

唔唱
全部人落足嘴頭宣傳

好地地唱乜
又唔係64打j晚會

點解唱歌=打j=唔宣傳？？
唱歌有膠化之嫌係因為14年嘅形勢所致
但唱歌本身係冇問題

我都係個句
其實今日集會係為乜？
現場就係最外圍係度宣傳但係俾內圍嘈住
請問係呢個時候唱歌價值係正定負？

仲有
抗爭現場就係打仗啦，鬼同你宣傳咩
今日和理非入機場咁隆重
但原來又唱吓歌就了事
咁入黎做乜

黃大仙個邊又係咁

當然任何宣傳未必可以下下一嚟就做得到最好
你冇可能確保到每個人都可以得到最準確嘅資訊
加上，就算係叫口號，而唔係唱歌，都有機會發生你講嘅情況
咁樣去否定唱歌嘅作用係冇意思

反而我想知你expect和理非喺機場會做啲乜

不要唱歌！！

plus 佢地除咗唱歌都做咗好多野
唔好刻意去放大唱歌呢樣野
何況事實上係做到吸引注意嘅效果

唔唱歌
嘈既問題就解決大半了

唔好咁啦
Protest is all about making noise, both metaphorically and literally speaking

.

算啦
唔做都做咗
反正唱歌個班都唔會上連登
講完都無乜意思

又唔係全場anytime都唱
駛乜咁敏感
3日活動
有啲歌唱下 無乜壞
唔係日唱夜唱就得